剪左個柒頭有冇洗頭水可以幫助加快生髮?

剪到成個龜頭bob咁

買頂短冷帽即刻變型

不如影幅相等我地可以分析下點幫你？

沒有

問吓掃把頭用邊隻洗頭水

邊間剪？以後唔去

2001

有無諗過係你個頭本身柒?

彌敦道九號

咖啡因果支
利申用緊